無工返 頹廢人生揮手區

揾唔到工，成個人開始慢慢頹落黎，做咩都無興趣

有無同志

這麼幸福的事

頭個星期係幾爽，做自己想做嘅野，瞓到幾點都無問題。
但慢慢就連自己想做嘅事，都會無晒動力做事

搵下炒散先

日日翻工ot時你又會叫慘

我想無咁頹，但唔想返炒散，我要長工呀

有介紹?

返住保安先，訓教都有錢收

有咩要求？

得我一個無工返 幾好呀

唔洗做 不憂衣食 好爽

hi

好想返工

悶到就快shot 咗

呢樣真日日係屋企做廢青

大家有咩野做 好頹

搵搵下已經唔知想搵咩工

一樣
搵搵下都唔知自己想點了

搵啲返工以外自己想做既野做啦
自己鍾意咩都未知？
返工呢啲野好閒啫

Haha same here

廢左個半月 好灰

除左揾到工，不如大家諗下做咩可以令到自己無咁頹

我先同人傾多d計

岩岩fg?

搵唔到岩既工 開始覺得自己好廢

已經唔小心廢青左半年